香港有得買cream rice 類似的食品嗎？

bb 食既糊仔得唔得呀？

睇錯cream pie

係咪得啲睇av睇上腦嘅毒撚先會講得出呢句

係但係我見好貴

優品360隻Gerber好似都係三十幾蚊

ok
我去see see

點解會睇錯ice cream?

因為你配錯眼鏡